其實支那教育又真係幾成功

仆街洗腦洗撚到個個都咁愛國
明明人權 自由 咩都冇

係班地底泥糞青先咁啫
個個都咁崇洋，掂條毛咩

愛國？
睇下有幾多大陸有錢佬移民外國 啲錢存入外國銀行
剩餘果啲咪等死囉

d窮撚支先咁易被愛國
有錢佬係拎外國護照口講愛國

口頭愛國既話真係好成功
貪污舞弊呢啲可能由小學就教起先做得咁好

真係唔好俾我講中 如果第時美國同大陸打仗 侵侵話投降者有綠卡一張 幾十萬老解一齊投降都唔出奇

你會唔會派身分證俾南亞人